同事食飯,靜靜地,求介紹

除左中式， 有無d圓枱,地方靜, 筆直300內

求推介

M記囉

7-11，近排好似出左個新撈面？可以一戰

介紹你同事黎先

300蚊真係

早2日我去荔枝角D2 place 大公館靜靜地中午飲茶

2個人埋單都要6百幾